多謝川普總統，香港人又有得iPhone

炒iPhone